# UI/UX Hometask #

## Screenshots
* [Codepen](https://codepen.io/creatorbon/pen/OJMBvvQ)
* [Screenshots](https://drive.google.com/drive/folders/1l5GktLXymldLPp0zJ1N5vJNoPxW9lcRI?usp=sharing)

## What I've done!

* 1 - Поменял расположение logo, так как присутствовал непонятный отступ слева. 
* Logo сделал ссылкой, чтобы при нажатии можно было перейти на главную страницу.
* 2 - Breadcrumbs - Home сделал ссылкой, чтобы можно было вернуться назад по пути хлебных крошек
* 3 - Заголовок выделил более жирным, чтобы он стал заметнее на странице. Пытался сделать upercase - не понравился вид!
* 4 - Input - дал outline: none; так как, при нажатии появлялся черный бордер. Сделал эффект на focus.
* 5 - Убрал иконку календаря, так как посчитал неуместным наличие этой иконки.
* Добавил описание по количеству участников, которые необходимы.
* 6 - Убрал фон, и сдвинул немного дату.
* 7 - Сделал более понятным требования к кандидату который необходим.
* 8 - Думал убрать дату создания, так как она не актуальная. Потому, что есть время уже когда нужно ответить на заявку. Но так как было много места, решил оставить дату создания заявки.
* 9 - Дал text-transform: uppercase, чтобы выделить того, кто создал заявку. Также спасет когда имя могут написать маленькими буквами.
* Также для всей карточки, сделал text-transform: capitalize, чтобы убрать ошибки которые могут быть, при написании с маленьких букв
* 10 - Footer прилепил к низу страницы.
* 11 - Дате установил text-transform: uppercase, так она стала выглядеть лучше и цифры будут одного размера с буквами(даже если написать с маленькой буквы)
* 12 - Выделил место где все будет проходить. Так как это важная информация.
* 13 - Выровнял статусы
* 14 - Сделал cursor: pointer, так как скорее всего там будет popup с меню пользователя.
* 15 - Переделал цвет кнопки, так как зеленый не сочитался с текущим дизайном.
* 16 - Передел кнопку, сделал ее такую же как и "Add request", только изменил цвет, так как это secondary button.
* 17 - Добавил hover и cursor, чтобы взаимодействие было интерактивным
* Также всем кнопкам добавил эффекты нажатия и тд. Чтобы у пользователя было максимально понятно взаимодействие с кнопками.
* Ограничил контент сайта на 1200px, чтобы пользователь не водил головой если у него большой экран.
* Реализовал нормальную работу сайта на маленьких экранах
* Добавил статические размеры карточек
* Исправил с помощью grid, позиционирование карточек на странице.
* Также поработал с отступами в карточка, футере и тд. - чтобы контент не был слипшимся.

## 💥Boom, done, готово!